請大家做好心理準備，呢幾日可以影響成個運動

為左理大手足同選舉，呢排已經分化得好勁
今次贏好輸好，支持投白票同大力反對佢地既一定仲會繼續嘈
加上
如果輸左會出巨大無力感
如果贏左大家亦可能會比左啲心機去慶祝，其實唔係咩問題，不過之後亦可能有人會指責大家忘記運動目標，到時又再嘈過

好多可能性
亂，我覺得好大可能
所以純粹希望大家做好心理準備，捱過呢幾日
之後重整軍心，繼續兄弟爬山
香港人麻煩記住
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

希望大家唔好自亂陣腳

我覺得盡咗力就得
始終贏咗都唔代表香港有救
只係打到建制派一巴
同埋顯示民意

推

推1

推2

大家盡人事，區選贏又好輸又好，呢個唔係運動終點，仲有好多嘢等住我地去做

岩呀，我明嘈有時係為左互相矯正
但希望大家矯正完可以集中返件事
真係仲有好多野要做架

推3

推4

做好心理準備
要令身邊人知道運動唔會因區選結束

推5

推6

推7

推8

推9

推10

出左結果再推過，希望大家一齊渡過呢段時間

和勇共戰，永不割蓆 呀~

準備點票推一下
大家請做好心理準備

五大訴求

缺一不可

要嘈又好要慶祝又好悉隨尊便
但唔好忘記成件仲要繼續架